出左黎做嘢就發現靚仔真係玩曬

自問本身唔靚仔, 今個暑假係一間公司做intern, 做牛做馬, 任勞任怨 基本上公司所有人都可以叫我做嘢, officially 朝九晚五, 平均7點走人, 試過十點半先離開公司 無哂social life, 少左做運動, 少左同frds出去玩食飯, 週末都係係屋企休息下hea下

相反, 同我同期有個靚仔intern一齊返工 個樣有啲似吳彥祖, 做嘢勁撚慢, 成日做錯嘢, 但又無人屌佢鬧佢, 但佢真係勝在夠靚仔, 識講嘢同講嘢幾好笑, 老闆都好鍾意同佢吹水, 深受同事歡迎, 有次佢做錯嘢, 老闆無屌佢之仲叫佢一齊lunch 頂佢個肺, 我日日OT到勁撚夜, 佢就準時放工。我每日chur到仆街, 佢就9fing fing咁hea, 出下信打下字咁

佢得閒無嘢做仲係啲女同事面前串9我毒, 笑柒我淨係識打機上連登, 我屌你老母呀Tommy, 靚仔唔係大撚曬㗎

有無巴絲有同感

我諗我識你講既嗰位tommy

咁我可能知你係邊個

唉

陰撚公，淨係敢係度呻

我就係Tommy

靚仔係玩哂

公司有個上司好靚仔
個個都對佢好好

靚仔真係玩曬

留名睇故

有冇咁撚多個TOMMY入左黎呀

係咁架啦😂

識講野同講野好笑先係重點，靚仔但唔識講野都冇用

...
有冇見過靚仔講句唔好笑既野 都大把人笑
個場面好撚溫馨架

我就係吳彥祖

出黎做野係咁,刷鞋D HIHI 上位快,你係到做如果人工又加唔到,人地又升得快過你,你可以準備resign

咁多湯米 會唔會個個湯米都係靚仔啊

靚仔人工高啲添

出黎做野靚仔靚女真係好著數

葡萄?

intern 咁上心做咩？
夠鐘就走啦

有咩聽日當面就同我講 呢家放上黎算咩意思 屌你老母

男多女少公司咪無著數囉

可能樓主想博return offer呢

女先係玩哂。仲要唔需要靚

冇撚錯

你都可以hea啲
基本上公司所有豬頭骨會比晒intern 做
但你又唔係等個小小錢開飯 做咩要咁努力做？

但啲柒頭男上司應該會妒忌靚仔

我就係你老闆

sorry lor

鬼叫你咁樣衰咩

咁intern緊係唔太認真做嫁啦 同啲同事傾下計又唔得既 洗唔洗放上連登鬧我啊

靚仔邊關事
識講野搞笑先係
靚仔但性格毒都無人會理

我就係例子
學校唔少女仔講過我靚仔
但本身摺底唔yo
一樣係無女仔理
一樣到依家都係a0

靚仔同細路樣係職場上都比較多人照顧

樓主不妨扮下細路

出黎做野先發覺香港真係好多靚仔/靚佬
讀書果陣都唔覺

sor囉 我都唔想咁靚仔

有無諗過人地講下笑
或者講大話

比人咁玩法都唔辭職，仲要日日無償ot唔撚你撚邊個

其實點先算靚仔

唔會啦 佢唔上連登 好似係

但識講嘢+講嘢好笑+靚仔=屈撚哂機

基本上佢講個爛gag 唔撚好笑 都會有女同事俾反應

自貼上嚟俾大家過下目先

同道中人
毒撚格 唔夠social 主動

個個都叫Tommy 唔通個個都想叫Tommy咩

識打好關係先係重點

咁你又有冇見過大把人成日"搞爛gag"但其實唔靚仔一樣好好人緣？

就算唔靚仔都可以同同事老世好關係
我正常樣返過咁多工一樣同上下打成片
我諗樓主係果啲自命不凡覺得世人都係on9佢獨醒既毒撚
先會覺得全世界有心排斥佢
其實係佢自己一開波俾人既感覺就係唔想同人接觸 自己攞黎

好多打工高層都幾高大靚仔

玩唔曬

似吳彥祖又真係玩哂嘅

最慘係成日俾人話實識好多女仔，但係根本就唔係

似吳彥祖抵輸啦

口才好同人打好關係識奶鞋底玩撚哂

係 識個毒撚成日做呢啲行為
真係收下聲安安份份做毒撚啦

咁快就有相認

同感

靚女仲著數呀

我呢行OT係好基本 好多full time都做到好晏先走
雖然chur 都學到嘢 同自己講都係做多一陣就quit 頂埋去

酸？

巴打做邊行

最撚戇鳩係intern都OT
你intern黎炸 夠鐘就走啦 啋佢有味

鳩up下你又當真 有自信既毒撚真係好恐怖

根本樓主唔係衰毒
係衰on9

唔係邊黎咁多高大靚仔嘅高層

有 靚仔靚女 𡃁嘅感覺 唔會妒忌下屬靚仔過我囉

冇乜可能，靚仔通常cool啲，就算講句好笑既野都冇人笑

個樣同把聲夠on9先得

今 日 我 地 好 齊 人

幾時都係靚仔靚女玩晒

關係先重要

依家返intern，大老細係我呀媽既朋友，大老細同我跟個個大佬講要睇住我話我黎係學師 對我真係特別關照

有次有個老野叫我大佬炒左我，第二日返到去見到我呆左，之後仲笑笑口同我打招呼 望到佢個樣諗起都好笑

利申：真人真事

真係咁多靚仔毒撚？原來I'm not alone

完全講中哂我，一個排斥十個

你走把啦
連登淨係tommy呢d人生贏家有資格上

講到咁 再講邊行就自爆㗎啦

弊在職場上好多多嗲毒撚

返intern都返到俾人炒
離開咗呢度你都無運行啦

intern都特登係到ot只會令人覺得你造作
你諗下班perm，佢地一定唔會想要一個咁搏表現嘅同事，特別係intern都遲過佢地收工，佢地一定好反感
做intern只需要做好手頭工作，唔係個supervisor特別要求，真係唔需要自己ot
而且social skill不嬲係重要一環，依一樣先係你應該學嘅skill，而唔係每間公司都唔同嘅task

關出嚟做嘢咩事，幾時都係靚仔靚女玩哂

其實唔係人地靚仔識social
通常係你真係太撚毒 外型同內在

人地食腦，你就蠢人做蠢事

Tommy真係幾靚仔

Hi 我就係tommy

同意, 但問題係我都係做好手頭工作, 都要做到好晏

Intern 俾人炒會點？
鬼同佢ot 咩

數過曾經有5條女撩我，仲要5個都幾靚女，可惜我性格太毒，傾唔到落去

溝過兩次女都一日搞掂，又因為太毒，好快散左而家做左佛系男子

力子可以番去執locker

搵你做例子就錯撚曬

靚仔駛做架咩？我就是成功的例子

sor囉樓主 禁你個真系毒ma -.-

不嬲靚仔都係玩晒

收皮啦 陣間引肥絲大隻入嚟呀屌你

鬼叫人靚仔,樓主妒忌?

靚女又何嘗唔係
相貌平平注定一世做牛做馬

咁抵輸啦

可能佢食完LUNCH幫老細含呢

其實重點係識講野同講野好笑

對唔住囉⋯⋯

叫親tommy都係gay0

社會呢野樣真係仆街

你肯定佢唔係皇親國戚？

靚仔靚女= 先天屈機

靚仔靚女+ 有錢 = 屈你一世機

靚仔靚女+聰明+有機 = 屈全世界機

成個POST既重點一定係INTERN 日撚日OT

但我都好想知職場生存之道
點樣上位快

我公司有個叫tommy都係咁撚樣
有係樣好 吹水叻
乜撚都唔識做 啲同事同佢講樣啲野點做 佢走去同老細講攞威
其實就無料扮四條

Tommy 仔我就識

好多自稱自己中上男神，現在係碌柒既例子

樓主肯定係難相處既毒撚
成日以為自己最醒
利申靚仔 返緊intern 日日準時6點走

番工既 中下樣+健談 既都夠用啦
肯撚定樓主係唔敢同人講野既毒撚

我都係

係咪我地今日拍mv拍mv拍mv拍mv果位

你宜家返緊intern咋喎應該仲只係返左一陣咁快就已經有人話要炒鳩你，應該要發省下，講真，雖然你可以算少少皇親國戚但個老屎忽轉哂你同老細啲關係出去既話會有啲人眼紅你比鑊你尤其話炒你果個，做得老屎忽，實有啲可以玩鳩你。

不過其實你都唔算皇親國戚呀，你老細係你媽個朋友姐，又唔係你舅父

有人係無機？

識利用自己本身優勢去玩先係高章

放低第二日做囉
你intern做野慢係應份架喎 你係唔識架嘛

個個都靚仔 唔通個個都靚仔咩

lm

靚仔都未算大哂呀ma
靚女先係囉

可能你誤會左人地果句靚仔既意思？

笑左

樓豬妒忌我
夠膽出黎隻揪

喂樓上個班話自己樣唔差衰在毒既巴打

呢個係真 我朋友去見工個老闆講到明 唔係因為你靚仔我都唔會請你

Intern ot ，痴撚線

5個都攞出黎講有自信嘅毒撚真係好可怕
靚仔拍拖基本上唔會俾人飛因為條女就算唔鍾意都想拖條仔出街曬命

agger,依家極多狗公，真係會幫到出晒面

連登仔唔係個個樣中上，月薪40000 以上架咩？
搞咩會係職場咁委屈架？

可能人地一個月5個？

最最最重要係明明條女一啲都唔靚但係啲狗公都chur仲幫先陰9公呀，係呀話緊你呀，女你就chur住幫，男既你就理都唔鳩理，你幫撚完都食唔到嫁啦，照下塊鏡先啦柒頭毒撚

新人仲要做得一陣就走，做錯又有咩問題？老老實實你連自己既存在價值係咩都唔知，仲憑咩眼紅其他人？

香港職場以貌取人好出名

呢個post好多靚仔

返intern都咁OT 好明顯係你個人問題啦

全世界都係好出名
美國都有拍過唔少節目

如果靚仔但係性格衰+毒+臭串+黑面呢？
我就係其中一個
利申 幾次我新入職都有女同事whatsapp撩我搞嘢

現實好殘酷

係靚仔著數啲㗎啦

Intern 啫，使乜同佢賣命

準時閃啦

intern就算吧啦
做野可以有幾錯
第時出黎正式做野
你係唔掂嘅
靚仔只係幫到你一時三刻
到最後都係唔會有人信你

返intern ot...唔通做audit firm？
聽過入面有intern會做到睇日出

你唔係信佢呀
做it一日比50條女輪住搵都唔出奇啦

唔係話唔信你…

吳彥祖

樓主唔係度呻可以點

以為膠post

繼續做啦仲講

自問自己真係比心機做野，有一單野要我跟個老野一個星期，個一個星期我日日都要做野，我怕錯所以慢慢黎做，但都係限期前搞掂曬，佢就厭我做得慢，點睇我都唔順眼，好幾次話你做得咁慢乜都唔識，信唔信我叫人嗌你走

sor囉

靚仔緊係玩晒啦.....
以前連溝女都輸俾啲高大靚仔就知啦
你有冇見過啲矮仔樣衰多囡圍呀!!!
Your face Your fate

咁又係 hr未試過留難我
唔見左張的士收據都claim到錢

咁sorry lo

靚少少嘅女已經玩曬
乜撚都唔識
返工住得近都可以例遲廿分鐘
跟住同你同人工
無眼睇

傻閪，話你呀樓豬

絕對身同感受

我入職無耐已經勁多人關照，連啲高層都成日撩我傾計，初初以為我呢啲垃圾職位因為冇人會理，但係因為外表變相好多人留意我，相反高級過我嗰啲都冇咁多人留意，所以講到尾真係睇樣 未出嚟做嘢之前成日覺得學識內涵最重要，但係發現到來只要你靚仔，你個人唔太垃圾都已經輕鬆屌打啲有料既人

其實有時連登仔放大左錢同學歷呢d條件 講真你識一個人第一眼決定同唔同佢講野都係睇樣先架啦，柒頭咁款話知你劍橋牛津，已經唔想同佢講野啦 就算幾拜金嘅女仔都係人，你靚仔加幽默一樣可以食到

咁通常有錢嘅都識打扮下同social，最少外表都係正常人
反而見大學讀到first hon果班就真係將成績當做一切，唔識做人

番陣intern 都可以令人有衝動想炒你
你都應該幾垃圾吓
仲係度大聲講

靚唔靚仔好主觀喎
我覺得外貌都係睇番談吐，儀容嗰哋

暑期工又唔係長做，啲人更加睇樣同soical 能力啦

intern要廢到點先會畀人有炒既衝動

其實intern人工咁少，點解會幫佢OT O到自己死

唔靚仔一樣可以同人打好關係
最緊要係把口講野叻
番intern有個同事唔靚仔但識講野
好多同事都同佢好fd

好多tommy 都係咁

一個主人養左一隻驢同一隻貴婦狗 隻驢日做夜做都只係得d 下欄野食 相反 隻貴婦狗咩都吾做獻下眉就有主人錫同照顧 隻驢又學隻狗去獻眉 之後比人湯左黎食

酸到

其實佢唔係win在靚仔過你
係人地識social

塊鏡爛左就去買過塊啦毒撚

唔撚信咪算lo on9

就當我唔係

但我想問
點解mk可以有樣衰
毒撚唔可以有靚仔？咩邏輯？

姐係我一早已經覺得你地唔信味算
當我無講過Say晒sorry
你都重quote我屌7我？做咩鳩？

sd相黎睇下 我公道比意見

支持 ，巴打同路人

味當我打飛機lo
既然上得連登
邊個想比人知自己係邊個 自爆呀
你味當我毒撚太有自信9up算
繼續講咩你地味都係笑返我轉頭
信不信由你地啦 （非以連登仔標準 有女仔鐘意過）

係咁social就唔洗做毒撚啦
唔會主動approach女仔 無得救

真

講咁多都係想同大家講

性格好 大吸引力過 外表姐
有d人性格太濕鳩都唔會有人鐘意

又唔好咁講，呢啲係怕醜慢熱姐

不過都係注定孤毒一生嫁喇

50個。。。。後宮動漫都冇咁多女啦大佬

毒撚真係多性幻想

通常同女仔fd一齊傾計佢哋都會係咁笑
同埋一串下佢哋就打我
我已經分唔到佢哋係咪以笑遮醜

樓主加油 會有人欣賞你工作態度 但係工作係應該有底線 intern就ot咁耐 出到來咪唔使放工

睇下你啲負評就已經係實際例子

出去玩食飯?點玩？

屌 係連登讚自己又無圖 個個一定唔信嫁
咁無計 唔通自爆咩

都係個句啦 所信不信由你
只不過我想講性格比樣貌重要姐
樓主加油 Tommy一走你就東山再起

我咁靚仔 都未去到玩曬.....

可能靚仔得儕..大家都對我有保留...唉

我都咁嘅情況
返工唔洗點做但又高人工過其他人
我已經feel到有幾個男同事唔gur我
咁落去只可以同女同事或者上司熟到

好多靚仔

出街搵個乾乾淨淨都唔易
上到黎個個都係靚仔

笑撚死 駛唔駛衝出黎爭住認靚仔 話唔定又係中上樣

俊男同美女係有優勢的

做咩話我

現實生活已經幾柒，點知你原來連網絡世界都咁柒，無你真係少好多樂趣，可以選擇投胎再黎過既

想見識下上面的靚仔毒撚

係人都會想同談笑風生既人做事嫁啦 野就日日做，緊係悶中尋樂，同個nerd 一齊做野，有咩好

樓主無相出乜撚嘢post啊？

0分重作

又出現一班自以為佐助班毒撚

屌佢個句學校唔少女仔講過我靚仔
成浸毒味湧出黎
好得人驚

係你留難緊佢地囉
自己唔負責任仲拎出黎曬
走啦

呢啲有危險嫁
實一日比人講到黑
講到你走左仲講緊
除非你唔怕閒言閒語啦

弱智
睇得電視多以為first hon就係毒撚
最on9係你quote條假膠
一打唔使抵

係咪返銀行

我grad左之後嘅個人睇法啫
唔關電視事

見到啲又叻又靚仔你都咪話唔驚

有嘅，少啫
唔勤力好難去first hon
靚仔去左識人social啦，依d仲重要過成績

audit?

ot 一下

好想睇下
喺連登話自己靚仔嗰D
有幾靚仔

所以我完全摺埋，廢事有人事上既麻煩

最多比人話靚仔毒撚

有幾奇，間唔中啲女都會圍埋傾學校有邊個靚仔嫁啦

女就玩哂

入襯呢d post望到d自稱靚

公司關係你唔識搞姐 人地識挽關係

我都識一個人叫tommy做緊intern 又係似吳彥祖

叫Tommy嘅人都係靚仔

你試下去多男上司既公司
睇下點

你講果個應該係我

原來係你， 準時返工呀 ， 我今日要遲少少

洗唔洗上黎出post呀
最多咪幫下你手囉

之前有個阿伯養野豬都改做TOMMY仔

你宜家先知咩？
所以你諗下靚女，係更加玩哂

好治癒

你純粹係冇人想理既毒撚，唔洗咁擔心